https://web.archive.org/web/20011006053643/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=55


### [1100] 夏兎（５２年）東京都	2001.07.17 TUE 15:50:03　
	
全然関係ないかもしんないけど…

ジッポ買ったぞぉ！！～～～～（爆）
間に合いました。。。。あしからず…（笑）


実写でＣＨをやるならば…

リョウ…　渡部　篤朗さん
香…　ここが微妙。。。中谷　美紀さん（個人的に好きなだけ）
冴子…　藤原のりか
ミック…セイン・カミュ（これはｓｗｅｅｐｅｒさんと一緒です）

海坊主…　いないと思う。。。もし、っていうのなら、、、
　　　　渡辺なんとかって、俳優さん。今、ＮＨＫの大河ドラマ　　　　で、北条トキヨリ？役をやっています。（もう死んでる　　　　役だけどね）あとは…Ｋ１とかで見つけるしかない。。
美樹…　鈴木京香さん。

こんな感じでいかがでしょうか？？？
（違うか？やっぱし…（笑））　

如果真要拍CH的话…  
獠.....渡部笃朗    
香.....这里很微妙…中谷美纪(只是个人喜欢)  
冴子...藤原理佳  
米克...Thane Camus(和sweeper一样)  

海坊主...我想没有…如果，那么……
渡边什么的，演员。现在，在NHK大河剧中，北条朱鹮?我在演角色。(已经是死了的角色了)之后…只能用K1之类的找到。。
美树....铃木京香。


### [1099] sweeper（Ｓ５３年）	2001.07.17 TUE 15:12:28　
	
こんにちは。最近ここでカキコするのが日課になりつつある今日このごろです。

きのう、バイトの帰りに（といっても夜中の１時すぎですが。）バンチを買おうとファ＠リー＠ートに寄ったのですが、タッチの差で店頭に出ていなかったので泣く泣く（？）その日は帰りました。そして、今日の昼間買ってきたのでこれから楽しみに読みます。

＞black　cat様、はじめまして。
お誕生日、おめでとうございます。
今週のバンチの発売日とお誕生日が一緒だなんてうらやましいです。

＞ＣＨが実写版だったら
りょう・・・ケイン･コスギ。クールなイメージがスイーパーとしてのりょうにあうので。　
香・・・竹内結子。気の強いところや芯の強い役がけっこうあったので。あとは、内面からの輝きがあるイメージがあるということで。
冴子・・・財前直見。ドラマでの刑事役がはまってました。特に頭が切れる役でしたが。あと、コメディーもいけるので。
ミック・・・セイン･カミュ。ナンパな演技から、プレーボーイの演技までイヤミなく、サラッとこなしそう。
なかなか思いつかなかったのですが、こんなんでどうでしょう。（うーん。でもイメージじゃないかも・・・。）

＞イメージソング。
WANDSの「もっと強く抱きしめたなら。」を思い出しました。
サビのところなんか特に・・・。
りょうと香の関係そのままみたいで・・・。

＞ゆなつ様
学園ものの設定についてのレス、ありがとうございます。なんか、どこかによくある設定になってしまったので・・・。
あんな設定ですいません。（冷汗。）

私も皆さんの真似して、生まれた年入れてみました。
５３年生まれのひといないかなー。
いたらうれしいです。

それでは。またきまーす。

如果CH是真人版的话  
獠.....Kane Kosugi。酷酷的形象很适合作为Sweeper的獠。  
香.....竹内结子。因为演过很多性格坚强、内心坚强的角色。还有就是，要有发自内心的光辉的印象。  
冴子...财前直见。电视剧里的刑警角色很吸引人。虽然是特别聪明的角色。还有，喜剧也能演。  
米克...Thane Camus。从搭讪女郎的演技，到花花公子的演技都毫无厌恶，轻松驾驭。  
我怎么也想不出来，这样怎么样?(嗯。但是可能不是印象……。)  


### [1098] ネット（Ｓ５４生）	2001.07.17 TUE 14:27:28　
	
＞あおさん
はじめまして。ネットと申します。
あおさんの発言に、とても共感を感じました。
私もリョウと香の輝く未来を、ＣＨのラストで感じたファンの一人ですから。
発言をお許しください・・・と書かれていましたが、全然ＯＫだと思います。
やはりどうしても香の死を受け入れられないファンの方は少なくないと思うし、
その思いをここで表現することで、少しでも気持ちが軽くなることもあるし、ね。

私も香の死はかなり、痛くて。（・・・このあたりはお察しください）
でも、北条先生がそこまでして何を伝えたかったのか。
これから何を描いていかれるのか。
二人のＣＨを愛するファンとして、頑張って最後まで見届けようと思っています。

香的死对我来说也很痛。(这一点请您多多体谅)
但是，北条老师这么做到底想传达什么呢?
今后会描绘什么呢?
作为爱着两人的CH粉丝，想要努力的看到最后。


### [1097] りなんちょ（腹痛い…）	2001.07.17 TUE 14:25:26　
	
クーラーかけて寝てるからかしらん…
お昼ご飯食べたら、急にお腹の調子が…
うっ…痛たたたっ…

☆Goo Goo Babyさま☆
あたしも、シティーハンターの実写は賛成できない…
数年前、ジャッキー・チェン主演の映画
「シティーハンター」を見に行ったのですが…
お金の無駄だった…
だ～って、イメージがぁぁ～～！！！
冴羽さん、あんなに下品じゃないもん！！！
もっと、背も高いし顔も良いし…

ジャッキー・チェンのファンの方ごめんなさい！！！



### [1096] Goo Goo Baby （子供説パート７）	2001.07.17 TUE 14:10:10　
	
＞ムックって何のことですか？？？？

　ガチャピンはイナイの？（←さむっ！！）

＞ＴＡＫさん

筆記テストは３科目ぐらいしかないんで～す
持ち込みＯＫのもあるし♪

＞みんみんさん

そうなんです。
私の妄想に気分悪くなった方がいそうだから
この妄想シリーズ打ち止めにしようかと思ってましたが、
ここで終わらせるのも中途半端だな～と思っちゃいまして
つい暴走しちゃいました（大汗）

気分を悪くした方、こめんなさいね、ホントに。

で、
個人サイトにそういう妄想ネタって出回ってるんですか？？？
よく知りませんが・・・・。

でも続きが気になっている人のために
最後にちょっとだけ子供説を書くことをお許し下さい・・・

実は優羽香達３人が赤ん坊の頃に誘拐された時、
組織は彼女達のＤＮＡだか遺伝子だかを採取（？）して、
彼女達のクローンを作っていた。

彼女達は、そんなこと知る由もない

組織内の誰が本体で、誰がクローンなのか、
そんな事は組織内の人間も知らない。

ましてや自分がクローンか本体のどっちであるのかすらわからない

だとすると
ｊｒ達を撃とうとした優羽香と、背後にいた樹里と和弥は
クローンだという可能性もある

なんかＳＦ映画みたいになってますが許して下さい（逃）

でもクローンがＳＦではなくなる時代が近づいて来てますよね

そうなると、クローンネタもＳＦというジャンルに
入らなくなる日は近い！

ですんで、この子供説、ＳＦとしては考えていませんでした

皆さんご迷惑おかけしました　
子供説の妄想は、もうこれで最後にします

楽しみにしていた方はごめんなさい

続きは、ご自由に想像して下さい（逃）

=========================================================

＞ＣＨの実写版？？？

私としてはアンマ考えたくないですね～（汗）
だって誰も当てはまらないんですよ

でもね、でもね、でもね～～～～～～！！！

冴子だけはユズレねーーーーーーーーーーーーっっ！！！！

サエコ姉さんしかイナイもんねーーーーーーーーーー！！！！

あったり前じゃーーーーーーーーーーーーーーん！！（←おい）

彼女に勝る冴子似の女なんていねえ！！！！（核爆）

ッキャーーーーーーーーーーーーーッッ！！　＼（>▽<）／

　るんっ♪

あ、海坊主は
セブンで○っちゃん買った人ね（Ｌｏｇ１９）
　

### [1095] タウンハンター(秘密基地って・・気になるぅ）	2001.07.17 TUE 13:31:26　
	
＞はやね様
ありがとうございます！こんな者の願いを聞いて下さって感謝！

・・・・しかし、・・・・・う～ん・・・（しばし絶句）

う～ん・・・何とも言えないッスねぇ・・
う～～ん。

あ、でもありがとうございました。

### [1094] 優希(48年生まれ）	2001.07.17 TUE 13:19:01　
	
TAKさん。私はIN THE LIFEなんかがCITYのテーマソングにあうと思います。最初にバズーカでぶっとばす香が出てきて・・・なんか絵コンテ作ってみたいなぁ。いよいよジッポー発売ですね。限定２００個・・・欲しいかも。しかし金額が・・・悩みます

### [1093] はやね（大阪秘密基地）	2001.07.17 TUE 13:10:20　
	
＞タウンハンターさま
試しに昨日の夜最初に書き込まれていたkaoriさんの書き込み、適度に訳してみましたが（多少省略したけど意味が変わらない程度に）、これを読んでこれに同意または反論したかったら英語でした方がいいということを前提に(^^;　お願いします。日本語でこっちで一方的に意見返すのはよろしくないでしょ？

＞とうとうここでＡＨについて否定的な書き込みを見るようになってきました。私はずっと北条先生のすごいファンで、イタリアでまだ誰も先生を知らない頃に「彼は最高の、すごい才能を持った漫画家だ」と言って回って、いつかイタリアから日本へ行って、北条先生にお会いして「アシスタントにして下さい、だめならせめてコーヒーの一杯でも」、と頼むのが夢でした。それがＣＨが終わった頃のことだったのですが、今私はすっごく腹が立っていて、ここでＡＨに否定的な意見を聞けるのが嬉しいです。私はまだイタリア語に翻訳されていなかった時、絵を見るためだけにＣＨを買っていたけれど、それでもＣＨの絵は私を感動させました。ＡＨの絵ははがっかりして、「昔に戻りたい」と思うだけです。ファンをがっかりさせないで。

･･････苦心して訳したんですけど、まあこんな感じです（心の中でつっこみのある人も許して下さい）。

### [1092] 美鈴	2001.07.17 TUE 12:39:23　
	
はじめまして＾＾
コンビニの深夜バイトで真っ先にバンチを読むのが私のバイトの楽しみです♪
毎回次回の話題がとても気になります＾＾
めちゃめちゃ楽しみにしてまーす＾＾

### [1091] zyoboku	2001.07.17 TUE 11:57:30　
	
北条司先生,初めまして,徐と申します，中国人です。よろしくお願いいたします！
cityhunterが大好き！！！！！！！！



### [1090] タウンハンター	2001.07.17 TUE 11:48:33　
	
＞おさる様
（読んですぐ想像して）わははははっはははは！！！
かなりうけるっ！怒ってないっすよー

しかしこの中にグレート金剛を知ってる方がいるのだろうか？？いたら同年代だぁねっ！

### [1089] あお	2001.07.17 TUE 11:45:48　
	
初めまして。あおです。よろしくお願いいたします。

今回だけ！！今回だけ以下の発言をお許しください。私はAHの今後の展開もとても楽しみにしています、それは本当ですので！！

連載1回目を読んだ瞬間、あまりのショックからバンチを取り落としそうになりました。香さんの死は予想外でした…。CHのラスト、あのシーンで｢守る｣と、｢死なせやしない｣という冴羽さんの言葉はいったいどこに行ってしまったのでしょう…。ラストのあの、光へ向かう2人の後姿は、これからの未来をともに歩んでいく、という意味ではなかったのですか…。未だにショックから抜けきっていません。
もちろん、AHの主人公GHの今後の｢成長｣をとても楽しみにしています。彼女の笑顔が早く見たいな、とも思っています。しかし同時に、冴羽さんと香さんの幸せな姿を見たいと言う期待を捨てきることが出来ません。たぶん、今後も期待し続けてしまうでしょう。
これからのGHと冴羽さん･香さんの歩んでいく道がどんなものなのか、楽しみにしているとともに、冴羽さんと香さんにとって｢救い｣となるような何らかの展開があることを祈って。

長々と失礼致しました。
3人の未来が幸せであることを。

### [1088] おさる	2001.07.17 TUE 11:42:54　
	
おはようございます。おさるです。（めっちゃ久しぶり）
生まれは51年です。（西暦じゃないよん）
ログすごいっすね。読めない(*_*)←根ジョ無し
アニメムックのお話とか読んでると、当時必死に
集めまくってたのを、思い出します。
映画も見に行ってないのに、パンフレットだけ
持ってたり....。（本屋になぜか置いてあったの）
＞タウンハンター様
海ちゃん役、ぱっと思いついたのは
グレート金剛っていう人。ごめんなさい、すみません。
ただ、頭が海ちゃんと一緒というだけ。
怒ったらごめんなさい。m(__)m

あー、はやく明日にならないかな。


### [1087] タウンハンター	2001.07.17 TUE 11:38:07　
	
あっと、今過去ログ見て思い出したから書きますね。

＞akiさん
初めまして！お答えしましょ。それはですね、B'zのTAKが
ＴＭのバックでサポートメンバーとして関わっていたんですよ～だから小室氏宇都宮氏木根氏とも仲良しなんですよ～
ちなみに浜田麻里（知ってるかな？）のサポートメンバーとしても参加していました。その後「自分のバンドを作りたい」として独立したんですね～。

＞おまけ
彼のソロアルバム「ThousandWave」で小室氏がkey担当で参加してますよ。インナーでは滅多に見られない彼の眼鏡姿もGood！髪の毛も肩まであるし。若い！

あと映画のサントラらしい同アルバムの中の曲「VampireHunter ”G”」は、Ｃ・Ｈにインスパイアされたんでしょうかね？イメージは合うと思うんですけど・・・

＞まみころさん
僕は当たらなかったぁ～！！！欲しいぃぃぃぃ！！！

あのジャンプのテレカ・・・持ってたのに使ってしまった・・・
うぁぁぁぁもったいねぇぇぇぇ
プレミアつかないと思って・・・くぅぅぅぅ

＞あずみちゃん
Ｒunのやつで、バンドスコアが出てないので弾けるやつが”ZERO”と”RUN”しかないのぉ・・ごめんねぇ。
個人的には”月光”（鬼束ち○ろじゃないほう）がすごく弾きたいんだよね・・・


### [1086] ＴＡＫ（Ｓ５５生まれ）	2001.07.17 TUE 11:21:49　
	
うーん。昨日はもう一回来るつもりだったのに、寝てしまった。しかも今日はテストのことで頭がいっぱいでまだバンチを買ってない！せっぱつまってたからしょうがないか。
なんか生まれ年を書くのが流行ってるみたいですね。参加させてもらいます。

＞ツバサさん
タメじゃん！同じ年がいてちょとうれしいっす。他に誰かいませんかー？今年で２１歳の人！とうとうリョウちゃんの年を越えてしまって悲しくもある。まぁ、自称ハタチでいきますか。

＞優希さん
Ｂ'zファンがどんどん見つかって感激っす。流石は納税額トップの二人だ。どこいってもファンがいる。いずれはＢ'zファンでここをのっとるくらいの勢いでいきましょう！しまった！ＴＭ派の方が強いか？


＞まみころさん
僕もあの人形持ってますよ。「逃がさないで～逃げないで～♪」ってうたうやつ。かなり勘で答えたのに当たってて感動。まだ大事にビニール袋にはいってます。

＞たろーさん
なんか「道」連合も地味ーに活動してますよね。もっと他にいないのかなぁ。空手とか、合気道、居合、華、お茶、テコンドーなどなど。きっといると思うんすけどね。aerielさんも姫様（って僕の方がとししたののにジイ？）もがんばって輪を広げて行きましょう。

＞もっぴーさん
僕もＰＣ始めて２ケ月くらいの初心者です。故にここでも数々の失敗をしております。きっと長く読んでる方は「またＴＡＫがバカやったよー」とか思ってると思います。こうはならないように頑張ってください。

＞Ｇｏｏ　Ｇｏｏ　Ｂａｂｙさん
なんかもう連載って感じですね。テストは・・？と思うのですが、気にせず続けてください。僕はあと一つになりました。

すんません。また今回も長いですね。夕方ころにまたきます。さて図書館でバンチ読むか。

### [1085] りなんちょ（間に合うか！！）	2001.07.17 TUE 11:00:21　
	
だぁ～！！！
夜中に、バンチ買いに行こうと思ったのに、
寝ちゃったよぉ～！！！
あとで、買いに行こ。

☆天使の心＠TOKYOさま☆
これを見られる時は、すでに新宿にいるかもしれないっス！
もしや、時すでに遅し？
え～っと、サエバアパートのことかな？
あたし的に、考えた結果は…
西新宿の青梅街道沿いなのでは？とゆーことです。
新宿３丁目も有力なんですけどね～
ちょっと、違うかなぁ～？

☆まみころさま☆
勉強家だなんて！うふっ
ただの、シティーハンターおたくなだけですよ。


### [1084] タウンハンター(いてくれて安心５０年組）	2001.07.17 TUE 10:47:57　
	
おはようございまっす。
まだ梅雨が明けない仙台よりお送りしまっす。

いやぁ～過去ログ読んでて「うおぉぉぉぉ！５０年はいないのかぁぁぁ！？」と、なかば半狂乱していたらついに見つけた！いやぁなんか嬉しい！（単純ヤローだねぇ・・・）

＞レスくださったみなさま
ありがとうございます！横着してすみません！
本当は一人一人レスしたいのですけど授業中なもので
ばれたら大変！ということで許してくださいね・・・

そうですか～渡部篤郎か・・いいかも知れないですね。
僕的に冴子役が黒木さんというのはヒットですね！

・・・しかし、ファルコンこと海坊主こと伊集院隼人氏は誰に？？？？？そんなキャラ今の日本人にいるのか？？？？？
反応待ってます。

＞もっぴーさん
初めまして。ＴＨことタウンハンターです。
いえいえ僕も初心者ですよ～
何せ最初（レス）の意味も分からずに使ってましたから。今もね！（いばるな！）多分、レスポンス（反応）のことだと勝手に解釈していますがホントのとこどうなんでがしょ？詳しい方よろしくお願いします。

さらに言うとかなり恥ずかしいんですが、最初新規登録したときに、ログインのパスワードが後で教えられることを知らずに、画面にすぐ現れるもんだと思いこみ、「何だ～カキコしたいのにパスワードが出てこない～」と文句言ってました・・しかも気がついたのは一週間後・・かなり間抜けでがしょ？他にいますか？パソコンに関するお恥ずかしい話。（僕だけかなぁ・・）

☆素朴なお願い☆
どなたか英語の得意な方！Kaoriさんやその他の英語文の方の文を翻訳していただけませんか？頭の悪い私にはちんぷんかんぷんなのです。しかも何てかいてあるのか、ひじょ～に興味があるのです。ごめんなさいね。こんな勝手なお願い聞いてくださる方待ってます。（っていうか、お前が勉強しろっての）

### [1083] まみころ	2001.07.17 TUE 09:09:47　
	
＞りなんちょ様、前川様、
疑問へのレス、どうもありがとうございました。
特にりなんちょ様は、本当に勉強家というか･･･。(笑)
凄いですよね、そういうの。私も見てみたいです。

＞あずみちゃん様、
Ｂ'ｚファンがいるとのレス、いますここに｡(笑)
私も見てて、意外にいるなと思ってのカキコみだったので、
何だか嬉しい限りです。
ちなみに私も恋心が大好きです。踊らなきゃ。(笑)
あ、それと、以前Ｂ'ｚの動く人形があたった事があるんですが、
(あのクイズつきのファン投票のアルバムので)
他に当たった方っていますかね？(笑)

＞姫様、
４９年生まれの方が多いようなので、嬉しいです。
もちろんそれ以外の方とも仲良くなっていきたいですけど。
それでも、同世代がいると違いますよね。(笑)

ちょっと話がそれた形になりましたが、これからもヨロシクです。

### [1082] ツバサ(55年生）	2001.07.17 TUE 07:49:58　
	
昨日は新宿を地元なのに探検していました。２０年暮らしているのにいまだその全貌は理解できていません。そういえば、アルタ近くにすごい綺麗な声の人がいたなあ。
何が誘われる声でした。
たしかリョウは新宿二丁目にも出没していたような気がします。
オカマバーにいたもんねえ。
でも、あそこには正直立ち寄りたくないなー（泣）
追っかけられた記憶があるからね。
ＮＯＯＯＯＯＯＯ！！！
まさにムンクの叫び状態でした。

### [1081] black cat	2001.07.17 TUE 06:37:05　
	
２回目のカキコをします。
前回は自己紹介もなく、いきなり書いてしまって失礼しました。
北条司氏の作品を初めて見たのは、確か丁度CH１の本放送の
最終回だったと思います。
（その前にCAT'EYEを見てるハズだが覚えてない）
その時に「サエバリョウ」かっこいい！と思い
ないお金を振り絞って毎週ジャンプを買っていました。
それから９１が終るまでビデオに毎回撮って
CD・単行本などを買いまくりました。
そのうちCHの連載も終わり、自分はド田舎暮らしを始めて
何年か北条氏の情報がないまま過ごし
大都会（単なる「市」なんだが、あそこから見れば大都会！）に
また戻ってきて、最近になりこのHPを見つけ
ここにやってきました。

とてもここのBBSは回転が速くて見るのも大変ですが
頑張って時間を作りここに来たいと思います。どぞ、よろしく。

＞みんみん様。
初めまして。
確かに自分もTVアニメは大変なような気がします。
でも、毎週の楽しみがもう１つ増えそうで、
TVアニメ化されると嬉しいんですがね。
GHの傷跡は…確かに綺麗ですよね。
自分は心臓の手術をして痕があります。
あそこまで綺麗じゃないです（苦笑）
やっぱり医学は進歩してるんだなぁってなんとなく思います。
（あまり実感してない…）

こっちではバンチ明日が発売だ！
あ！俺の誕生日に発売か！！！いま気がついた…。
長々とすみませんでした。
　　　　　　　　　　　　　　　　　　　…black cat 
